android studio load url json 問題

(android studio)小弟想問下點樣SKIP LOAD url JSON DATA 既時間
姐係禁個制入去就有DATA SHOW出黎
吾使LOAD 一LOAD先出

你知唔知自己嗡乜鳩呀？
番番幼稚園再讀過啦！

load url唔洗時間？你用browser平時係咪咩網站都係一㩒就即刻睇到晒啲嘢？

咁你咪一開app就ping